\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[full]{textcomp}
% \usepackage[scaled,swashQ]{garamondx}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{enumitem}
\usepackage[a4paper,left=.9in, right=.9in, top=1.5in, bottom=1.5in]{geometry}
\usepackage{url}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{amsmath}

% create space a bit smaller
%\usepackage{titlesec}
%\titlespacing*{\section}{0pt}{0.5\baselineskip}{\baselineskip}

\usepackage{info_links}

% package settings
\usepackage[
    hidelinks,
    pdfnewwindow=true,
    pdfauthor={\cvname},
    pdftitle={latex},
]{hyperref}

\usepackage[english, russian]{babel}

\pagestyle{headings}
\markright{\textbf{Мигунова Анастасия}}

\setlength\parindent{3em}

\thispagestyle{empty}

% define cv section
\newcommand{\cvsection}[1]{\section*{\color{OliveGreen}\rmfamily#1}\color{black}}
\newcommand{\cvsubsection}[1]{\subsection*{\rmfamily\hspace{1.6em}#1}}

% begin
\begin{document}

\setlength{\parskip}{1pt}
\renewcommand{\arraystretch}{1.25}

% Contact Information
\noindent
\begin{minipage}{3.1in}

{\huge\textbf{Мигунова Анастасия}}
\smallskip
%\smallskip

\cvwork

Бар, Чернория, Удалённо

\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{1.6in}
    
\hfill\cvmail

\hfill\cvlinkedin

\hfill\cvgit

\hfill\cvtelegramm

\end{minipage}

\setlength{\parskip}{1pt}

\noindent\rule[-.4\baselineskip]{16.4cm}{0.4pt}

\cvsection{Skills}
\indent

Python, SQL, PostgreSQL, Fastapi, Git

% industrial experience
%\cvsection{Опыт работы}

%\textbf{\href{https://multilogin.com}{Multilogin Co.}}, Бар, Чернория, Удалённо

%\hspace{1em}Software engineer\cvdate{Март 2023 - Настоящее время}
%\begin{itemize}[leftmargin=4em, topsep=0pt, itemsep=0pt]
 %   \item Разработка кастомных интернет браузеров C++ и Rust
  %  \item Создание интеграционных тестов с помощью Google Test Framework
   % \item Автоматизация обновления браузерных движков на bash и python
%\end{itemize}

% Education
\cvsection{Образование}
\indent

\textbf{Высшая Школа Экономики\cvdate{Бакалавриат, 2021 - текущее время}}

\hspace{1em}Компьютерные науки и анализ данных

\indent

\textbf{Тюменский Государаственный Университет\cvdate{неполный Бакалавриат, 2017 - 2021}}

\hspace{1em}Прикладная физика


% languageИспользуйте ENTRYPOINT Используйте ENTRYPOINT или CMD с bash скриптом, который собирает Ваше резюме, а возможно что-то и ещё делает, например, подчищает логи или что-то архивирует.


\cvsection{Другое}
\subsection*{\color{Gray}Языки}
\begin{itemize}[topsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item Русский
    \item Английский
\end{itemize}

\subsection*{\color{Gray}Проекты}
\begin{itemize}[topsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item Сокращатель ссылок с использованием FastAPI и Redis (\projectLinkCompressor)
\end{itemize}

%\vfill
%\section*{\hfill\color{OliveGreen}\today}

\end{document}